你地俾人cap灑圖啦，走就走第一，好撚威呀！

你班撚屌，講撚到自己點撚樣勁，有事上黎次次走第一，兄弟?手足?咩黎嫁?走唔到果班人俾人成塊閪噤撻!點樣團結?接受唔到批評又話人分化!你班撚屌知唔知咩叫賽後檢討?班狗呢家都識轉陣，你班撚屌呢？玩黎玩去咪又係果套?俾你睇撚串左啦！改進下啦！成塊閪噤俾人撻呀！
自己唔肯改進既人無資格同人講你係一個抗爭者!